周日算唔算港樓審判日

睇唔太明個設計...佢係咪想講啲樓太迫 起到去懸崖邊？

其實應該係斷層岩，香港特有嘅古老岩石

斷估原來係地質公園六角柱岩
但個畫家太廢 搞到一棟棟樓咁

係十大基建考驗日

d屏風樓頂唔頂到?

其實佢不停吹大佢跟住賴哂係世紀巨風咋，唔係我地基建唔好呀，港豬未又係信

萬年一遇

留名睇膠鐵倒塌地陷，港豬奧大橋塌橋，支那製樓倒塌

之後解放軍入城”救人”